[天降異象] HKTVmall口罩機發脾氣

【我的天啊😫口罩機寶寶發脾氣😡呀】

事發喺今日下午大約4點半，於將軍澳工業邨嘅 Clean room 內，發生一宗不可思議嘅「口罩機寶寶發脾氣」事件。🤭

事緣係，R 小隊呢排🐴馬不停蹄，連復活節假期都日趕夜趕🔧🔨🔧🔨每日起碼做13個鐘，希望生產多‧啲‧口‧罩！點知⋯今日生產期間，口罩機寶寶發生巨響⚡⚡⚡R 小隊兼口罩生產監督(即係打雜🙊)即刻停機，行埋去一睇⋯慘啦，印字嗰個模，「Made in HK」個「HK」突然甩咗出嚟，俾鍘刀鍘到裂咗！🌚

咁點算呀🆘由台灣訂零件，點都要一兩個星期啦⋯生產係唔可以停㗎！所以⋯

1. 生產繼續，但會變咗「期間限定版」HKTVmall 口罩 (雖然可能無咁靚仔⭐但唔影響口罩嘅功能同保護性⚠️嘅)

2. R 小隊聽朝一早☀️去搵本地薑幫手，睇吓可唔可以整返好個模。

3. 聯絡台灣嘅口罩機生產商，再訂字模。💰

雖然一波三折又三折，但係我哋係唔會放棄嘅💪🏻💪🏻💪🏻第一批抽籤嘅3,000盒口罩，會如期進行，報告完畢！🙏🏻

#HKTV #HKTVmall #HKTVmallMask #MadeInHK #香港製造
#全城抗疫 #YouStayHomeForHK

香港獨立

係咪架
定其實唔係made in hk

真係天意?

點解會比鍘刀鍘到

手足

凶兆

好甩唔腕， 剩係甩hk 2 隻字

燒焊打磨後可以頂住用，但咁爛法好奇怪可疑

訂個香港獨立字模

佢地又唔係等賣口罩錢黎支撐間公司

大不了咪唔出貨唔賣囉

洗撚突登咁玩呃鳩人

HKTV mall

不如鋸走埋in 啦

直接hktv mall made 咪算

黐返佢

黐返佢囉
又唔係有橫向拉力

HK獨立 唯一出路

不如改印wiki個樣

點啊玩完未啊

香港獨立？

我覺得呢個好喎

似想溝國貨

拉開左個風琴位就唔得喇
欣賞你既創意

doubleplusgood grammar

blocked

縮細d印第一行

𠵱家冇寫明香港製造，如轉賣非港產都唔犯商品說明條例啦？

係個盒寫咪得

唯一出路

盒會照寫香港製

HK獨立甩出

HK Independence

但個模裂左個邊咁尖，壓模果陣唔會傷到個口罩咩

請幫手推下post

有人入去鋤甩佢？

香港獨立
唯一出路

咁都入到,強

香港獨立！脫共

記得follow 埋

香港要脫離巨輪

嚴格黎講要再攞認證

屌你地
光到

你點影的

用第二部機

成功脫離

香港真係獨立左出黎

係

其實唔要行字會仲好，或者移一移位
睇我開箱舊POST

香港獨立 民族自決

block得

睇黎香港都注定要脫離出黎

咁都得好跌唔跌

求入嚟支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人

有字正D唔好比人亂換罩

但係佢行字太長

其實hktvmall已經夠，反正已經有HK

幾唔老黍

Push

連個天都對香港未來有保留...

望到張圖第一樣都係諗到呢樣

點解 made in 係反轉，個 HK 唔係？

hk=china
made in china

最先留言的重要性 香港獨立

咁樣先係原本個樣

部機咁貴買返嚟

件版好似都唔平，起碼幾千銀

p

加油啦

Taiwan's quality No.1

真正用嚟嘅炒口罩

"俾鍘刀鍘到裂咗"

做戲做全套都唔撚識？
人地做宣傳做到起成壇嘢出嚟 會唔會埋門一腳唔出貨呀

文宣要人呀！！光復咗香港未呀？！共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (2.2)

樓主借個位黎置頂可以嗎

有國家機器配合就知係人為

我幫襯及支持王維基
不在乎外表嘅嘢
有無我都照買

HK甩左出黎 唔老黎

笑到仆街

天降異象

傳國玉璽黎

香港獨立

不過金屬 燒返上就得

HK從 _ _ 分裂出去

獨立喎咩唔老黎

香港獨立口罩炒價詳情幾時出

要將佢定為聖物俾香港人膜拜

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為部新機咁快壞啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

出事喇

承你貴言

其實你想講咩呢

唔係made in Hong Kong

Made in NMSLESE

似乎部機都認同香港要獨立

口罩經過冇咗coating嘅金屬處理，會唔會有影響，真心一問

石人一隻眼

抵你叫掛p牌

中共唔鍾意make in hk?件事好鬼

原身留無見硬？
快手做過舊鑲件啦

石人一隻眼

係時候啦各位

吉兆吉兆

hk 係支那甩出黎, 老唔老黎?

加熱點傳熱呀

呢單野第時又俾人找返出嚟，話wiki Wong 支持港獨， DQ

頭注香曱甴

唔知香港仲有冇模房, 揾個模具師傅燒焊固定就得.

2睇啦 都有可能係粉身碎骨先咁解

2睇啦

用aa膠得唔得

平放係維基 一拉開就係trump

個天要HK獨立起來

香港獨立。。。。。

天意黎